[左手交右手]華為正研究出售honor業務俾小米去逃避制裁

小米 bye

我諗唔到支米點解要買 不過引到支米買就可以火燒連環船 正呀

支米：喂 屌你 比oppo啦

接火棒

小米明明係暗黃，但成班講到國企咁款

支國係冇民企E回事 唔好再發夢

全部民企都有黨委

緊跟黨示

貼牌機賣個名有咩所謂

係賣都唔會賣俾小米啦

入咗實體名單
邊個買死邊個

呢啲真係賣隊友

賣比中興

支米 自己都劏開左紅米同小米黎賣
做乜仲要買榮耀返去咁戇鳩

全部跟黨走
點黃

小米咪接呢單屎， 你自己產品線已經夠玩有突

一轉手交易完 一次過BAN鳩哂佢
你當美國ON鳩仔咩 分分鐘就係等你咁樣做

華為班天才真係醒到咁 自動申請
轉個頭小米呀中興呀之類又會入晒制裁名單

所有電子產業都係受黨控制 紅色資本
小米華為中興本是同根生